尋日ex話分手買左機票酒店點處理？！

上個月買好晒機票酒店，假已請，機+酒都無得取消，跟手今個月又話唔夾分手，下星期就係，點算好？

搵件ptgf去

溝過件

完全冇傾過旅行 一個人決定

認真無心情去鳩吹，感情+金錢兩失，我諗唔到有咩辦法

有傾過，係佢話想去既，買機酒果刻都無事既

睇下退唔退到 蝕讓比人

你邊度book酒店呀？expedia, agoda果d好多都可以無條件取消

咁因咩佢話要分手？
如果性格 價值觀問題就算啦
因為去到旅行嘈時間都會比開心多

無得改名。酒店都full pay左

自己去

唔係價值觀，而係佢想覺得唔同世界既人喎

可以加錢改名

照去，當2個朋友旅行
正所謂再見亦是炮友

東南亞自己去？雙人床自己訓晒，真係要自己幫自己喇

佢都唔肯

機票轉一個名ok?
酒店單人check in
跟住2人入

可以點？咪照去當散下心

姐係未玩夠 依d得2個結果 一係佢出面搵唔到 返轉頭
一係就一去不回
不過依種情況 你唔介意咪去埋旅行先再分
不過分就好大機會 始終佢心都唔係到

照去，當佢炮友咪得

搵個friend陪你去當散下心

臭G！自己去

你都睇得幾通，佢介意咋，佢細我好多年

有無日子同地點？睇下就唔就到時間

利申：男

男女都係未出社會 岩岩拍拖
都係得一想二
聽朋友講下 睇其他人拍拖 就想試唔同人
佢心唔係到 你永遠留唔住
俾佢試過 無論係失敗定搵唔到 佢先會死心
所以有時同太細拍拖分手機會本身就好大